[巴打請入] 如何分辨一個正常男人對自己有無好感

話說最近同一個男性朋友傾得幾密，間唔中出黎食下野，散步傾計
但係我地嘅對話無論電話定現實，都係好朋友feel，甚至會傾下啲政治，社會野 雖然係開心事，投契
真人見面食飯時佢好規矩，又無暗示過啲咩野，只係有約下我食飯，我都相信佢唔係狗公黎
我覺得自己開始有啲沉 好想知佢諗咩，定係咪我太心急 心急人上

佢多唔多女仔fd架？

你試下比D身體接觸 睇下佢有咩反應

摸下佢條賓州
硬就有
軟就無

你比d 暗示人

前題係 你唔係暗瘡肥婆
如果係 你當我冇講過
唔想害人

正常囉

唔會啦 唔通撟住人

我地太朋友tone入唔到果個狀態

唔係！！

邊有人會認自己係肥婆

屌 是但啦

認真 如果我係鍾意個女仔 我會flirt佢

你唔好諗咁多啦。。我只當你係朋友。。我地無可能嫁

咁你可以pm我 我再教你

用條賓州磨下佢屎忽再摸下佢賓州睇佢有冇反應

碰膊頭 捉下手 打下佢 搣下佢嗰D先

屌到我硬晒

你咪同佢暗示 話我最近買咗套好性感嘅泳衣

老手 約砲？

試下係特別日子約下人 盲既應該都知咩事

佢都算成日搵我 但我本身都唔係會flirt 人果種 唔識講 成個男人咁

咁你又搵我

都有 行行下路會碰到 但又唔係好過電 因為係唔小心

不了

屌你地

今舖睇聖誕啦 不過佢都未必放假

樓主硬晒

似係純朋友關係 你有無打探佢拍過幾次拖果d

吾佢柒，直接問佢

吾怕柒

無，但有講過下ex嘅野
係囉，我都驚我ff

咁再特登D

吾你老 其實我係會咁做嘅人黎 但又覺得未係時候

比機會大家試下

好緊張

個名有聲
暫時仲未係傾下傾下

照鏡

一樣情況
但知佢拍咗幾次拖，有時佢有意無意都會提下佢ex

喂呀

巴打

佢靚仔咪有
柒咪無

絲打
我平時都係咁試 佢有回返應該十成九
姐係之後都惦你多啲

呢個真
我諗男人有興趣都鍾意借d意掂下你
你又掂下佢 拍下手仔 膊頭仔 遲下jer都拍埋

絲打，你邊度硬呀

你都識講都係好朋友feel
就唔好FF 人地只係當你好朋友咋

你入唔到個男仔更加唔敢入

等我試下先

唔好啦掛 朋友唔會請我食飯送我返屋企掛

驚太主動嚇親佢

出過幾多次街
次次都係佢約你？

佢status 係咩先？

試下嗲下佢，佢一笑到好老尷就可以繼續上

三四次 都係嘅

A (at least 1) 無問得太chur

男人都鐘意人嗲架？我平時超級man 一係就發癲 至多都係講：喂呀

曾經有個男仔話我冇人要既就娶我，誰不知手仔都冇拖過就無疾而終

同我而家個case幾似
以男人角度都好大機會對你有意思架喇
如果你想有進一步發展
試下下次食完飯話想行下海旁
可能有意外收獲

戲言都好信，無疾而終真係好sad

咁要專登出返果邊食飯 希望真係有唔好要我估估下

本身已經知同佢冇乜可能，因為佢太好，但冇諗過會係佢把口聽到依啲說話

搭單問一問
係咪真架
掂佢第一下佢會縮一縮 但之後佢掂番我多啲 係咪姐係代表有機

可能佢係估唔到你會伸出手先會縮
佢之後掂返你應該對你有意思

如果你唔係暗瘡肥婆就十成九有好感
如果係就 ff少陣 唔好再出黎害人

我覺得我有掂而佢無好多手 好規矩咁 （例如我仆一仆

係 如果係第一次縮一縮 之後佢習慣左無再縮同有再惦你多啲 恭喜你 十成九
惦你多啲可能係惦下面 拍下頭 咁

如果你試下惦佢多左佢都無 咁。。再努力啲溝

你有冇女朋友先

痴撚線
咁個男仔一定唔係毒撚先

唉 而家自己上心左 覆少啲傾少啲 已經好唔開心 等緊佢再約我